<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="impossible_game">Impossible Game</string>
    <string name="header_name_app">☆Pro Name Generator☆</string>
    <string name="banner_ad_unit_id">ca-app-pub-3940256099942544/6300978111</string>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Navigate home</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Navigate up</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">More options</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Done</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">See all</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Choose an app</string>
    <string name="abc_capital_off">OFF</string>
    <string name="abc_capital_on">ON</string>
    <string name="abc_font_family_body_1_material">sans-serif</string>
    <string name="abc_font_family_body_2_material">sans-serif-medium</string>
    <string name="abc_font_family_button_material">sans-serif-medium</string>
    <string name="abc_font_family_caption_material">sans-serif</string>
    <string name="abc_font_family_display_1_material">sans-serif</string>
    <string name="abc_font_family_display_2_material">sans-serif</string>
    <string name="abc_font_family_display_3_material">sans-serif</string>
    <string name="abc_font_family_display_4_material">sans-serif-light</string>
    <string name="abc_font_family_headline_material">sans-serif</string>
    <string name="abc_font_family_menu_material">sans-serif</string>
    <string name="abc_font_family_subhead_material">sans-serif</string>
    <string name="abc_font_family_title_material">sans-serif-medium</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt+</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl+</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">delete</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">enter</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Function+</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta+</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Shift+</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">space</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym+</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menu+</string>
    <string name="abc_search_hint">Search…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Clear query</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Search query</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Search</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Submit query</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Voice search</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Share with</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Share with %s</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Collapse</string>
    <string name="accep_video">Para desbloquear 5 letras premium debes ver el siguiente video hasta el final</string>
    <string name="accept">Aceptar</string>
    <string name="ad_attribution">Ad</string>
    <string name="admob_id">ca-app-pub-3671494685989125~4786818515</string>
    <string name="aleatorio">Aleatorio</string>
    <string name="app_name">Nickname Generator Pro</string>
    <string name="appbar_scrolling_view_behavior">com.google.android.material.appbar.AppBarLayout$ScrollingViewBehavior</string>
    <string name="atras">Atras</string>
    <string name="bottom_sheet_behavior">com.google.android.material.bottomsheet.BottomSheetBehavior</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="character_counter_content_description">Character limit exceeded %1$d of %2$d</string>
    <string name="character_counter_pattern">%1$d / %2$d</string>
    <string name="close">Cerrar</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">Enable</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">%1$s won\'t work unless you enable Google Play services.</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Enable Google Play services</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">Install</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text">%1$s won\'t run without Google Play services, which are missing from your device.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Get Google Play services</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_channel_name">Google Play services availability</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Google Play services error</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">%1$s is having trouble with Google Play services. Please try again.</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">%1$s won\'t run without Google Play services, which are not supported by your device.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">Update</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">%1$s won\'t run unless you update Google Play services.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Update Google Play services</string>
    <string name="common_google_play_services_updating_text">%1$s won\'t run without Google Play services, which are currently updating.</string>
    <string name="common_google_play_services_wear_update_text">New version of Google Play services needed. It will update itself shortly.</string>
    <string name="common_open_on_phone">Open on phone</string>
    <string name="common_signin_button_text">Sign in</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Sign in with Google</string>
    <string name="continuar">¿Estas de acuerdo?</string>
    <string name="copiado">¡copiado!</string>
    <string name="default_web_client_id">155035141546-nrcm5qm0qbuo7oqbtfjtds42rv7p6723.apps.googleusercontent.com</string>
    <string name="des_terminos">Esta política de privacidad rige su uso de la aplicación de software Name Creator (Aplicación) para dispositivos móviles creada por Samuel Sanchez y Martin Rodriguez (Rodriguez &amp; Sanchez). La aplicación es una herramienta creadora de nombres que ayuda a los usuarios a convertir texto normal a diferentes nombres, nombres de usuario y apodos con estilo.\10</string>
    <string name="des_terminos_2">¿Qué información obtiene la Aplicación y cómo se usa?\10\10 Información proporcionada por el usuario\10 La Aplicación obtiene la información que usted proporciona cuando descarga y registra la Aplicación. Registrarse con nosotros es opcional. Sin embargo, tenga en cuenta que es posible que no pueda utilizar algunas de las funciones que ofrece la Aplicación a menos que se registre con nosotros.\10 Cuando se registra con nosotros y utiliza la Aplicación, generalmente proporciona (a) su nombre, dirección de correo electrónico, edad, nombre de usuario, contraseña y otra información de registro; (b) información relacionada con la transacción, como cuando realiza compras, responde a cualquier oferta o descarga o utiliza aplicaciones de nosotros; © la información que nos proporciona cuando nos contacta para obtener ayuda; (d) información de la tarjeta de crédito para la compra y uso de la Aplicación, y; (e) información que ingresa en nuestro sistema cuando usa la Aplicación, como información de contacto e información de gestión de proyectos.\10 También podemos utilizar la información que nos proporcionó para contactarlo periódicamente para brindarle información importante, avisos requeridos y promociones de marketing.\10\10 Información recopilada automáticamente\10 Además, la Aplicación puede recopilar cierta información de forma automática, que incluye, entre otros, el tipo de dispositivo móvil que utiliza, la identificación única de su dispositivo móvil, la dirección IP de su dispositivo móvil, su sistema operativo móvil, el tipo de dispositivo móvil Los navegadores de Internet que usa e información sobre la forma en que usa la Aplicación.\10\10 ¿La aplicación recopila información precisa de la ubicación en tiempo real del dispositivo?\10 Esta aplicación no recopila información precisa sobre la ubicación de su dispositivo móvil. \10\10 ¿Los terceros ven y/o optienen acceso a la información obtenida por la Aplicación?\10 Solo los datos anónimos agregados se transmiten periódicamente a servicios externos para ayudarnos a mejorar la Aplicación y nuestro servicio. Compartiremos su información con terceros solo de la manera que se describe en esta declaración de privacidad.\10\10 Podemos divulgar información proporcionada por el usuario y recopilada automáticamente:\10 según lo requiera la ley, como para cumplir con una citación o proceso legal similar;\10 cuando creemos de buena fe que la divulgación es necesaria para proteger nuestros derechos, proteger su seguridad o la de los demás, investigar fraudes o responder a una solicitud del gobierno;\10 con nuestros proveedores de servicios de confianza que trabajan en nuestro nombre, no tienen un uso independiente de la información que les revelamos y han acordado cumplir con las reglas establecidas en esta declaración de privacidad.\10 si Sanchez &amp; Rodriguez Apps está involucrado en una fusión, adquisición o venta de todos o una parte de sus activos, se le notificará por correo electrónico y / o un aviso destacado en nuestro sitio web sobre cualquier cambio en la propiedad o el uso de esta información, así como cualquier opción que pueda tener con respecto a esta información.\10\10 ¿Cuáles son mis derechos de exclusión?\10 Puede detener toda la recopilación de información por la Aplicación fácilmente desinstalando la Aplicación. Puede utilizar los procesos de desinstalación estándar que estén disponibles como parte de su dispositivo móvil o a través del mercado o la red de aplicaciones móviles. También puede solicitar la exclusión por correo electrónico, en luxuryapps08@gmail.com\10\10 Política de retención de datos, gestión de su información\10 Retendremos los datos proporcionados por el usuario durante el tiempo que utilice la Aplicación y durante un tiempo razonable a partir de entonces. Retendremos la información recopilada automáticamente durante un máximo de 24 meses y, a partir de entonces, podemos almacenarla en conjunto. Si desea que eliminemos los Datos proporcionados por el usuario que ha proporcionado a través de la Aplicación, contáctenos en luxuryapps08@gmail.com y le responderemos en un tiempo razonable.\10 Tenga en cuenta que algunos o todos los datos proporcionados por el usuario pueden ser necesarios para que la aplicación funcione correctamente.\10\10 Niños\10 No utilizamos la Aplicación para solicitar información o comercializar a sabiendas a niños menores de 13 años. Si un padre o tutor se da cuenta de que su hijo nos ha proporcionado información sin su consentimiento, debe comunicarse con nosotros en elimoretabs @ gmail.com. Eliminaremos dicha información de nuestros archivos dentro de un tiempo razonable.\10\10 Seguridad\10 Nos preocupa salvaguardar la confidencialidad de su información. Brindamos garantías físicas, electrónicas y de procedimiento para proteger la información que procesamos y mantenemos. Por ejemplo, limitamos el acceso a esta información a los empleados y contratistas autorizados que necesitan conocer esa información para operar, desarrollar o mejorar nuestra Aplicación. Tenga en cuenta que, aunque nos esforzamos por proporcionar seguridad razonable para la información que procesamos y mantenemos, ningún sistema de seguridad puede evitar todas las posibles violaciones de seguridad.\10\10 Cambios\10 Esta Política de privacidad puede actualizarse ocasionalmente por cualquier motivo. Le notificaremos sobre cualquier cambio en nuestra Política de privacidad mediante la publicación de la nueva Política de privacidad aquí y le informaremos por correo electrónico o mensaje de texto. Se recomienda consultar esta Política de privacidad regularmente para cualquier cambio, ya que el uso continuado se considera aprobación de todos los cambios. Puede consultar el historial de esta política haciendo clic aquí. \10\10    Su consentimiento\10 Al usar la Aplicación, usted acepta que procesemos su información tal como se establece en esta Política de privacidad ahora y tal como la enmendamos nosotros. Procesar significa usar cookies en una computadora / dispositivo de mano o usar o tocar información de cualquier manera, incluyendo, pero no limitado a, recopilar, almacenar, eliminar, usar, combinar y divulgar información, todas las actividades que tendrán lugar en los Estados Unidos. Si reside fuera de los Estados Unidos, su información será transferida, procesada y almacenada allí bajo los estándares de privacidad de los Estados Unidos.\10\10 Contacto\10 Si tiene alguna pregunta con respecto a la privacidad mientras usa la Aplicación, o tiene preguntas sobre nuestras prácticas, contáctenos por correo electrónico a luxuryapps08@gmail.com </string>
    <string name="desc_text">Puedes pegarlo o compartirlo en cualquier app</string>
    <string name="dialog_positive_button">¡Si Quiero!</string>
    <string name="dialog_positive_desc">¿Te gustaría dejar tu opinión en la Play Store? Eso nos motiva mucho a seguir mejorando esta APP.</string>
    <string name="disponible">disponibles</string>
    <string name="fab_transformation_scrim_behavior">com.google.android.material.transformation.FabTransformationScrimBehavior</string>
    <string name="fab_transformation_sheet_behavior">com.google.android.material.transformation.FabTransformationSheetBehavior</string>
    <string name="fcm_fallback_notification_channel_label">Miscellaneous</string>
    <string name="firebase_database_url">https://nicksname-64c97.firebaseio.com</string>
    <string name="fontns_ok">+5 fuentes disponibles</string>
    <string name="full_fonts">Styles unlocked!!</string>
    <string name="gcm_defaultSenderId">155035141546</string>
    <string name="google_api_key">AIzaSyDcw9Qqb_XP3wKC664gw_iYpJUQl23KNWU</string>
    <string name="google_app_id">1:155035141546:android:6b948a6c0c49d87b</string>
    <string name="google_crash_reporting_api_key">AIzaSyDcw9Qqb_XP3wKC664gw_iYpJUQl23KNWU</string>
    <string name="google_storage_bucket">nicksname-64c97.appspot.com</string>
    <string name="hide_bottom_view_on_scroll_behavior">com.google.android.material.behavior.HideBottomViewOnScrollBehavior</string>
    <string name="intersticial">ca-app-pub-3671494685989125/7221410162</string>
    <string name="location_not_available_message">Looks like this app doesn\'t have location services configured. Please see OneSignal docs for more information.</string>
    <string name="location_not_available_open_settings_message">You have previously denied sharing your device location. Please go to settings to enable.</string>
    <string name="location_not_available_open_settings_option">Settings</string>
    <string name="location_not_available_title">Location Not Available</string>
    <string name="mtrl_chip_close_icon_content_description">Remove %1$s</string>
    <string name="native_id">ca-app-pub-3671494685989125/424543762</string>
    <string name="negative_title_rate_app">¡Lo sentimos mucho!</string>
    <string name="not_conettion">No tienes conexion a internet</string>
    <string name="not_copy">No hay favoritos</string>
    <string name="number_cero">0</string>
    <string name="obtener">desbloquear 5 estilos de</string>
    <string name="password_toggle_content_description">Show password</string>
    <string name="path_password_eye">M12,4.5C7,4.5 2.73,7.61 1,12c1.73,4.39 6,7.5 11,7.5s9.27,-3.11 11,-7.5c-1.73,-4.39 -6,-7.5 -11,-7.5zM12,17c-2.76,0 -5,-2.24 -5,-5s2.24,-5 5,-5 5,2.24 5,5 -2.24,5 -5,5zM12,9c-1.66,0 -3,1.34 -3,3s1.34,3 3,3 3,-1.34 3,-3 -1.34,-3 -3,-3z</string>
    <string name="path_password_eye_mask_strike_through">M2,4.27 L19.73,22 L22.27,19.46 L4.54,1.73 L4.54,1 L23,1 L23,23 L1,23 L1,4.27 Z</string>
    <string name="path_password_eye_mask_visible">M2,4.27 L2,4.27 L4.54,1.73 L4.54,1.73 L4.54,1 L23,1 L23,23 L1,23 L1,4.27 Z</string>
    <string name="path_password_strike_through">M3.27,4.27 L19.74,20.74</string>
    <string name="project_id">nicksname-64c97</string>
    <string name="question_one">Te gusta la app?</string>
    <string name="question_two">Te invitó a que me dejes tu calificación en la playstore</string>
    <string name="rate_app">Calificanos</string>
    <string name="s1">Save image</string>
    <string name="s2">Allow Ad to store image in Picture gallery?</string>
    <string name="s3">Accept</string>
    <string name="s4">Decline</string>
    <string name="s5">Create calendar event</string>
    <string name="s6">Allow Ad to create a calendar event?</string>
    <string name="s7">Test Ad</string>
    <string name="save_nick">Copiados y Guardados:</string>
    <string name="search_menu_title">Search</string>
    <string name="share_app">Compartir App</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="terminos">Politicas de privacidad</string>
    <string name="thanks_b_negative_rate_app">Enviar</string>
    <string name="thanks_b_positive_rate_app">No, gracias</string>
    <string name="thanks_description_rate_app">¿Que experiencia negativo tuvo con esta aplicación? Su opinión es importante para mejorar esta app.</string>
    <string name="thanks_title_rate_app">¡Gracias!</string>
    <string name="titleApp">Generador De Nombres Pro</string>
    <string name="title_rate_app">¿Que puntaje le das a esta aplicación?</string>
    <string name="unexpected">Error inesperado, Intentalo mas tarde</string>
    <string name="wait">Espere un momento</string>
    <string name="copy_text">★Name Generator Pro★</string>
    <string name="copied">COPIED</string>
    <string name="cancopy">You can paste or share it in any app</string>
    <string name="text_close">CLOSE</string>
</resources>
